Nhận xét bài tập 2:
- Tạo liên kết giữa các giao diện: khi click vào 1 link thì sẽ đi tới giao diện tiếp theo
- Cho những người đã khảo sát sử dụng giao diện, ghi lại nhận xét, chỉnh sửa lại
==> Làm lại cụ thể hơn